[林鄭遊花園]記者朋友可唔可以針對性問1條問題

有鑑於條撚樣成撚日選擇性答問題, 可唔可以利君雅式問問題?